乃木坂46討論區#163：斉藤優里卒業発表

LIHK乃PO呼籲:
偶像又何嘗不是一場快閃

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

未握過傻強

Dllm我岩岩先開始推傻強
咁快搞d咁既野

喜歡元氣的傻強

唉

下次搵人加返四專
冇咩事我死番出去寫論文

最鍾意佢首13日の金曜日
未聽過live呀

哭前留名

比返粒元氣優蛋我呀

LM

直筆未到 人先走

lm 一路順風

西瓜是咪走晒

一期見一次少一次
今年夏巡點都要去

純奈

仲有junna

3日之後仲係度先同我講

順位 名前 得点
1 衛藤美彩 117pt
2 秋元真夏 114pt
3 斉藤優里 111pt
4 大園桃子 108pt
5 与田祐希 105pt

而家先三月，頭三位已經卒咗兩個

瞓一陣覺又走一個

得償所願了

希望你可以瞓耐啲

扑暈自己

就算卒左公開既ig
除非好似川p咁 唔係實變左經理人經手既ig

睇佢撈咩㗎姐

山崎怜奈（乃木坂46）

誰かが卒業を発表して寂しくなるたびに、そして気まぐれでSNSのアイコンを変えたりフォローの変動があったりするたびに、些細なことからの憶測で物事を言われるのは好ましくないしそういうコメントを読むのも悲しいので予め言っておきますが、今日2019年3月26日現在の時点で 私は今のところその予定はないので、安心して握手会やライブにいらっしゃってくださいね。 bayfm金つぶもとりあえずは楽しんで聞いてください。この時期に発表になってないからラジオ好きの方は察していると思いますが、もちろん来年度も番組は続きますよ〜〜📻 まだやる事が残っているので。昨年からお世話になっているQさま！！も優勝したいし、歴史番組も持ちたいし、ラジオの聴取率も上げたいし(笑)、中国語も乃木坂の為に使うにはもっと鍛えないとこの先通用しないと思うし、握手会ももっとたくさんの方に来てもらえたらなって思っています。その延長線上のこととしてファンの方とずっと約束していて叶っていないことも叶えてあげたいし。今後もお楽しみに。 私もアイドルである以前に人間なので、人としてこの先を考える事もそのタイミングもたくさんあるし、嫌な事は嫌って言えないときもあれば、どうしても言いたくて言っちゃうときもあるけれど、そういうわけなのでとりあえずは今後ともよろしくお願いしたいですし、応援してくださったら嬉しいです。 細かいことが気になるなら握手会で聞いてくだされば答えますが、あまり過敏になりすぎないでほしいです。気になっちゃうかもしれないけど、そんなに一つ一つの言動で暗示している事なんて案外無いんですよ。だから、大らかにいこうぜ。以上です。おやすみなさい。

望望望 擺低個鍵盤黎渣手啦

寶寶嗰個咪自己玩架囉

係咪就係之前講嗰篇千字文？

佢有時會深夜用中文同班大陸飯圍爐然後del文

呢d高危人士班fans驚都正常

屌柒D塘邊鶴係想支持就來握手 唔好係度鳩叫春

你係咪燈緊?

留名

不要再說了

你就好，呢個講明做到乃團收皮

好似冇屌牙

叫d人唔好咁敏感姐

牙侵唔洗驚 大把新囡囡俾佢法國

希望遲D唔好比Friday或者文春爆佢做第三者

珍 所以唔好搞音b la

要重溫了 係咪有link

就咁Bilibili都有啦

之前係高登個邊好似有人講過傻強有穩定男朋友（記錯勿屌）

睇到av號了

證據？

仲有飯盒個次

摸手仔

優里幾時卒

可唔可以開次solo卒con比優蛋

O完T就見到啲咁撚樣嘅消息

睇假面酒店一出院禁FACEBOOK連續6個po都講
心稔係咪眼花睇錯 一星期一單

連46人都唔夠了

G持
好想飛去日本握

諗緊完mt睇唔睇

屌啊放工返到屋企就見到傻強卒業
早知就即刻OT賺多幾個錢去睇live

9

巧巧天

係咁LOOP

白石麻衣留名

優蛋

優蛋卒業

睇完喊左

音b係我少數鍾意嘅二期

珍，牙琴牙音正到癲

好想娶晒返屋企服侍佢地

樓主又娶老婆

羨慕

LM 推珠美入選拔

lm

斉藤優里さんシングル選抜遍歴
①②③選抜
④⑤アンダー
⑥選抜
⑦⑧アンダー
⑨選抜
⑩⑪アンダー
⑫選抜
⑬⑭⑮⑯アンダー
⑰選抜
⑱アンダー
⑲選抜
⑳アンダー
21.22.選抜

乃木坂46 1stアルバム「透明な色」Type-B

右から
西野七瀬
橋本奈々未
生駒里奈
深川麻衣
若月佑美
衛藤美彩
伊藤万理華
斉藤優里
能條愛未
畠中清羅
伊藤かりん

全員卒業やん

玩緊過山車咁

想問問香港邊到有得賣乃木坂既寫真or DVD既地方？

傻蛋係17單之前係被稱為夏女，係夏單先會入選拔

乃po專用代購係?

咪燈禾豬

又自言自語

人気アイドルグループ・乃木坂46が、7月1日から始まる光文社の文庫本キャンペーン「乃木坂文庫 2019夏 青春＆ミステリー」フェアに起用されることが決定した。撮り下ろしによるスペシャルカバーで、44冊の人気作品のカバーとして乃木坂46全メンバーが書店にずらりと並ぶ。

夏休みシーズンの到来に合わせ、「青春＆ミステリー」というテーマを元に44作品を厳選したフェアを書店限定で展開。スペシャルカットは表紙だけでなく、裏表紙（本を読んでいる写真）、さらにカバー袖を切り取って使えるしおりにも収録される。

フェア開催発表に伴い、白石麻衣、齋藤飛鳥、堀未央奈、山下美月の4人が担当する作品が発表。他メンバーの作品については、フェアの開催日までに随時HPや公式ツイッターで発表される。

・担当作品
白石麻衣×辻村深月『サクラ咲く』
齋藤飛鳥×誉田哲也『疾風ガール』
堀未央奈×似鳥鶏『レジまでの推理』
山下美月×知念実希人『優しい死神の飼い方』

. . .

突然間咁多member 卒業，禾接受唔到啊

同氹人捐血同一條套橋

牙白到7月都仲未走得

3年後仲喺度先同我講

白有排啦 走要book場大搞
你好想佢走咩

走啦，呢個年紀出去做多d其他job
反正留係度都無咩solo曲

走啦 唔想見到老女人

無睇開葉月，佢坂道tv俾人誤會d咩？

天哥

比人話佢廁掛

WTF

神宮唔夠大咩？

唔撚係呀

死神來了

俾手足燈走晒

又比定心理準備

未握過手嘅好去握喇

Molamola

又要買
上年買果堆一頁都未睇過

買少d goods睇少次con 握手都握到幾場

見過禾七一面算係咁了

真夏

每隔幾日又走一個
不如一期全部一齊畢業啦

秋元真夏邊會咁快走

咪燈

misa 上次都比晒準備我哋

第一屆一期卒業式

又燈

大家知咩料啦

講笑 篇文都係叫大家有得見好見姐
唔好諗太多

簡2月14宣佈先恨心.....

而家好後悔6週年中咗但無去到

說話又唔係咁講
之前就話做到46碎
而家就話見得就見
大家睇路
搞到禾都想去揸下

咁嘅環境 未去過苦行真係要試一試

31/3 gogogo

咁sad?

Misa，Karin，優蛋，3個都25/26歲，當佢換血在所難免，如果下個卒既係20出頭，咁就真係仆街鳥

有得握好去握啦

多數繼武裝

你講緊漢字keyaki?

走親都係top

伊織20頭

你又離譜左啲

唔好燈pls

川p同相樂咪20卒

今年夏巡點都要去

MH武冇防雲 唔追了

真今年唔去下年又唔知少幾多人

神宮見

神宮會唔會難抽 諗住去地方算

麻衣留左位比我
關係席

有邊隻武裝有
印象中都係啲鑽蛋

四專是咪有卷
點玩法

大家心底應該都明白冇可能真係做到46歲
我都想賣屎忽去揸手

到時你抽唔到冇得去就笑柒你

機票已買唔理去唔去到，到時都要去買周邊

禾馬拿豬
畢業既話唔做人了

冇 得個握

冇飛但又去咗日本咪仲難受

奇蹟152->154

所以我都係買到七周先買機票

搞到大逃殺咁

頂你

當去旅行

ig見到喳

我都想長2cm

身高差距收近至30

個握即係咩？

唔計機票住宿咪係囉

banner要改做
與田祐希 一米三九

一隻都冇 果排MISS曬 只好用超醒幫補下

都抽唔撚到嘅

歐洲人嘅玩意

新八眼鏡任抽

哥瑪次郎咪又係任抽

個個都話任抽 最後又係一隻都冇

真係任抽5星咋喎

兩隻都唔中呀頂

暗西有啦掛 超醒咪有防雲 只不過醒覺唔啱執行隊

我連執行都冇呀
平時要雲用水魔加條武裝 一隻防哂兩樣

yoda

偏差值至上主義教師

D學生就正啦 有白麻做老師

好想比佢閪面

想俾白麻罰留堂

好想屌佢

早晨

由學生變老師

mk妹變老女人

124係mk妹 第三個係純情學生妹

MK仔 MK妹 禾花 MK妹

尋晚發夢見到我喺桃子個卒con度衝咗上台同佢求婚

時日太快 無知的小孩一晚成大

可能冇卒con，現實好難實現到

抽選形式嘅握手 自己揀mb同數量嚟抽
全握拎住張全握券去排隊就得

桃子遲下大top黎 點會無

三年後仲喺度再講

福岡名古屋機票已訂

三年之後應該唔喺度
因為兩年之後就會同我結婚

好低汁

照顧牙土洗唔洗證架

又借d意話牙土弱智

堀未央奈對眼真係好大

其實犬組都已經無左一半

點名環節

做咩唔show多啲

asahi
估唔到

條仔咩事

好事黎 有野做

棋士黎

等禾飲晒今日攞嘅酒再睇下邊度有得買先

靚仔過我

諗起卡琳係工事中用唔同棋黎形容mb

七仔=王

竟然仲有輸廣告接

二期生中出了個一期生

好痴線

中出

如滄海深處埋藏著琴子
其實您好處個個也不知

新大佬

禾琴B係好女仔

又買酒

又爆喊

2枝清酒 1枝芋焼酎 2枝手工麥啤
加埋都唔夠買枝獺祭二割三分

咁高炒落去都矛野睇

塊面大到

係禾琴

就算誰都不欣賞
但偏偏 我可以

我老婆

P乜鬼
個個都知你大面

想搣

想摙

想用力搣痛牙雀塊面然後錫返佢

2期最細 同 3期最細

睇黎手足都有蒲開ig

左邊乜水？？？

利申試過
畀佢嬲咗我兩日 仲要打咗我一鑊

follow咗好多

葉月美月

@Donald侵

抱歉

22單終於超過21單

不了

留名睇sor

櫸8單跌咁多

綠團8th差咗？

永續平狗

畢業效應 個個係咁買 係咁去握

賣左唔夠一個月姐
欅8單後勁幾強 最終應該有接近100萬 但應該連續第2單下滑

※參考
吉本坂46 1stシングル 2.8万枚

8單都平狗c
比我都唔買

又召喚亡靈

死gay佬...

月月去杜拜

其實平手真係天才
但可能真係換下C先吸到新飯

而家又多左2期 應該要開始選拔
但人數又唔係好夠開under 唔知營運想點

d牙宿係咁

係咪比油王包咗

咁你出手ff未？

話說隔離新開團個陣我都睇過一陣

但自從平手剪左個tb 頭之後我就冇再睇過

右邊仁到

Chok樣就天才
同生狗有咩分別

痴能線水汪汪咁蘑菇既眼神都話仁同話無拍過拖既麻友友係雞有咩分別

啲人盲反美月

想問下點先好似你咁冇盲反

乃木天出左字幕

從來冇ff過

咪係，美月唯一可以挑剔嘅就係太好女仔

美女廚房

真，以為牙豬牙狗都有氣質carry到短髮

綠團綜藝一壇死水
冇選拔個個唔去突出自己
我都係揀黎睇

みさ先輩に花束を

淨係睇雙人外景

日向坂開官方抖陰

風格黎，做自己係最好既風格就算唔好睇我都會睇

分別係平手帶到綠團上到百萬單
我地一換生駒落黎放白麻上去即刻起飛

樓主真心支持乃

唔明點解日本人會接受到

嘩呢個甘兇殘既妹妹叫咩名

幻想ching 呢次又邊個人格

握手女團睇銷量

真心唔明

因為佢地唔知道自己d個人資料賣晒比強國

唔係點解華為咁好賣

我覺得奶既影響大過平手既影響

日本興
同埋douyin實有比廣告費

鬼佬都接受到
完全唔明白

都唔係咁差姐，啱啱追哂欅寫，而家追keyabingo，有d囡都幾有特色

話晒綜藝節目 冇笑點真係好悶
兩個節目接住播真係完全比下去 連主持都係

睇下二期黎到有冇轉變

其實係香港人思想唔夠開放

生駒里奈

真
幾乎每個音番都有抖音sponsor

夾到工事中同晌中間 冲涼/宵夜位

當一種Social media 咁啫
佢地無我地咁清楚支那嘅恐怖

775

美久

以前同而家差好遠喎
而家死氣沉沉
上集鈴本黑面黑到

俾大陸影響姐 事關大陸抖音多戇鳩嘢掛

又見

牙桃：老豆咁遲翻嚟㗎！媽媽話好掛住你
牙雀：我邊有
我：你睇你紅都臉哂
牙雀（遮臉）：哼！

不如索性一齊住啦

永島係咪都開始多job

內容當然日本好好多 蘋果軍團
不過啲個人資料就

冇計，個團要走呢條路線，初期平手仲行緊可愛路線

打死都唔down

其實好似用facebook Twitter 咁 只不過資料係去美國定中國姐 對佢地嚟講無分別 因為就算比資料佢都唔會有太有用亦唔可能令佢地失去自由

相反香港太近中國 加上香港政府會屈服於中共 所以我地先會咁驚

Off topic, sor

14歲平手

人哋鬼佬架仔唔使驚坐洗頭艇嘛

睇IG／b站cap片

Twitter IG 自然有人forward

agger

查水錶

Rich 帶錢返工

Btw 支持

做野用有咩所謂

個身有一樣大陸牌子嘅嘢都周身唔聚財

廢老mode:好人好姐無犯事怕乞，美國都有監控咪仲衰啦

B站計唔計

純奈日奈子

所以我都少上你哋post b站拎9成我都冇睇

屌 去到呢鐘數開始有啲心理陰影

屌你咪燈

邊有咁密牙

近期應該無啦

四日前咪又係咁諗

數到 真係無晒
如果係爆老吉咪跌眼鏡lo

屌 嚇到我真係走去check

點會老吉啊

咪嚇鳩人啦 慶祝佢高咗仲好

咪係lo 近期要走既走晒 唔使咁擔心

終於有人矮過佢

好得意啊

慶祝我同yoda身高差距又近咗

???

而家佢同差少過30cm了

咁我要掛橋 你要貓頭鷹

個樣=damn nigger

同Yoda差26cm

唔似

我狗

28

marika同伊織個標題最特別

EGG英雄聯盟

2019年仲LOL

ching有冇160？

幾好手勢

就係點都唔用你大陸機

Yoda究竟幾高
工事中幫日村慶祝生日，佢企喺到都係高過日村坐喺到少少

感覺太差

要不是黨你們腥港人連網絡也不能用

154

法國每次上親黎都有人討論禾老婆

咪能搶禾寶寶啦小你

邊得閒搶你寶寶 你對手係幻想清

我要同你隻dup！

正身同分身隻dup

左右互搏

幾時book場表演左右互搏

又幾q

躝啦

想請問呢張野有咩用?
【衛藤美彩 卒業記念】数量限定プレミアムＶプリカ販売開始！

想瘋狂同yoda牙堀扮鬼臉

想睇牙希扮人魚多d

支持

扮我條女

其實點解會話酸欠少女係我分身？

無撚用

新飯留名

高汁名

恭喜遙香

掛住你個舊名多啲

靈機一觸

留念 only

呢啲留喺心度

以為你係見到啲大陸飯搞gag先改添

乜名

之前中伏買咗張

不得了

ないものねだり

早幾日5ch話佢結左婚
不過相都冇張似流料

枝手工啤好順口
早知買多2枝

美月個衰妹幾主動

就在床上滾來滾去的

同我結咗 我哋而加好幸福 有個美滿嘅家庭

仲以為會有幾張唔見得光既相

高質

美月故又有新素材

因為兩個啲FF都係咁低汁

珍 睇下禾啲純愛ff又sweet又正氣寫得幾好

有彩姐 想喊

打咁耐都未衝完

雜誌都儲

米屈，冇ff過乃

我見到有馬場

黐能線點解會有細路女冇著衫嘅相

痴撚線高質

以後唔笑四仔係變態了

米屈

add to my drive

正呀爸打
評已正

咁笑其他野？

我用電話都得喎

咁係我問題了

應該有粒咁既制喎

有冇人有乃團冷門歌推薦

忘却と美学
あなたのために弾きたい
行くあてのない僕たち

prepaid 卡

終於決定開個account 新會員留名

點樣先係冷門歌?

呢首勁高質

硬い殻のように抱きしめたい

識玩

水玉模様

Marika17

Best100以下？

姑娘飯店

お願いマイハート

君が扇いでくれた
首歌詞

呢首要專登開Pv先聽到

吉本坂都換晒3個mc
松村少個節目

講起best 100, 醒起仲未睇返46TV

選完d人就冇睇

Me2

早2日嘅755

牙白個煮野同堀個ametalk 有人做咗字幕

電影少女仲有黑木ひかり同なしこ

なぜ 人は誰も
目の前にある この幸せだけで
今日を生きられないの？
もう充分でしょう
私 ないものねだりしたくない
珠美

開盤 下個到松村畢業

一個負皮都呃唔到

吔屎啦

我又唔係你

有冇ching分析下機會大唔大

一係卒一係唔卒

who？

怜怜奈

最好快d走

IF松村走 工事點算

佢又唔係mc

繼寶寶之後又失一大將

是能但啦 睇到自己貢重

學埋幻想清啲衰野

下次用funson

新ac留名
夾band清

個個都開funsun

咪係

Lm

新人留名

another new funson

小弟之前係cd-rom

Reported 有咩同連囝講

其實開funson有咩用

自己同自己講野

個ac fd
之前出遊記借黎用
用下用下變左自己

呢度係咁
利申受害者之一

我覺得個個人定義都唔同 好難落標準
都係想睇下有冇咩歌自己未聽過

怕比其他人知道自己加推既同時正身係咁同人講我單推

唔開funson 只單推yoda

啱啱迷乃嗰陣見到禾万嗰段6分鐘長鏡頭
即刻搵晒佢啲pv歌嚟聽

用到但有限期

小妹啱啱開始睇乃木坂
大家多多指教

小妹新人留名
請問第一次睇乃木坂有咩要注意⚠️

半年？
衝動消費訂左，諗住扔晒啦google pay到課awy

之前買7仔 我個張未到 但睇過details好似半年 個次唔知頭唔知路想買1萬yen 點知搶唔到 搶張3000 後尾發覺好在無搶1萬
同個fd稔住扔曬落生死算

其實嗰1萬羊卷係咩卷嚟

唔睇返近d嘅全曲披露生誕？

屌佢老味
misa得1萬

visa prepaid card

要另外入落去?
唔係本身張卡有?
google睇見到要有咩SMS先可以入到錢

佢張卡係online發行並online shopping用，係要sms認證

仆街
買左唔知點算
無SMS

sms係最on9一環

好後悔

係喎屌點解我諗唔到
本身諗住喺度問有得畀其他巴打都聽下
早排去七周day1全曲披露先發覺差唔多有成四份一歌係未聽過

有睇48咪all in48 好似有d回贈之類 之前睇美音條教學片
無就乃netshop

唔緊要 乃團周邊大部份唯一用途都係得個睇字
唔洗諗住真係會有用

果張1萬yen唔係要入左先得咩?
定係開通張卡已經有1萬係入面?
煩緊收SMS先入到錢

諗住有1萬yen用得番先買
諗住無咁肉赤

好似係開ac先 再入落個ac到 每次買野都要sms 個網有寫 唔太記得 反正5月先收貨 到時先算

到時等巴打教路

上年睇夏巡之前睇晒之前既BD live同夏巡
跟住唔識新既歌

🎊祝⭐️2期生結成6周年（1/4）🎊

3/28（木）は2期生の結成記念日❗️
2期生は『結成6周年』を迎えます❗️

2期生の皆さん、おめでとうございます✨

結成6周年を乃木フェスでもお祝いさせていただきます🎶

※詳細はアプリ内お知らせをご確認ください。

#乃木フェス

二期首かき氷の片想い巧巧天

珍

隻音驚啲記念話動=引人課金抽ssr

禾只係想提下班二期手足天日結成紀立日

同你掉返轉
識新歌，但好多舊歌都未聽過

睇完7週d4先add返 遠回りの愛情、隙間 入playlist

乃團最黑暗嘅日子

以前啲歌都係靠玩音驚聽返嚟，所以Miss咗好多好歌
上海live先第一次聽蝸牛
三單仲有人はなぜ走るのか？、海流の島よ同音が出ないギター都巧巧天
同埋六單人間という楽器好撚正

蝸牛都第一次聽

今日咁好天帶咗個女出去玩

好q

嗰陣迷得三個月 又冇乜途徑搵到首歌 冇計啦
事後先知首歌本身有禾白禾橋同七仔 已經即刻係咁loop返
好彩有聽過他星同識call星座歌

禁配信曲全て出題，冇聽過又覺得好聽咪mark低

他星組都執咗一半
marika 月月 七仔

我搵3位靚女教你

thx

Mion

總好過1專 Type-B封面既成員全卒。。。

4月5日(金)19:00〜20:54

超問クイズ！春の新ドラマ大集合SP

ゲスト出演 #西野七瀬

月月in杜拜

【乃木坂46公式サイトニュース】 乃木坂46 4期生初公演 「３人のプリンシパル」開催決定＆モバイル先行開始！ ift.tt/2urGqCy #乃木坂46

衛藤美彩のブログを、2019年4月30日（火）の午前中に作業を行いクローズさせていただくこととなりました。

到時會唔會即刻開IG?

「YOUは何しに日本へ？スペシャル」 2時間スペシャル！
2019年4月1日(月) 18時55分～21時00分
出演 : 乃木坂46

點解係成田冇mb嚟訪問我

你個樣唔夠外國人

留下鬚扮下亞裔

起碼拎住推巾 唔係鬼知你外國人咩

發現你成日jer住我

今次好似錄咗vtr賀節目入7週年咋，mb無去機場

自己主動走埋去問個staff 啦
好多人都係咁話自己係節目fans走埋去

不過嗰個台仔太屈

隻GAME太悶無技術
體力ON99得5格 打活動肝死人

垃圾

去了

走光了

日本女高中生走光圖

我好專一

今回4期生が挑戦する第二幕の題材は「ロミオとジュリエット」
公演ごとに変わる出演者。どのような舞台になるのか乞うご期待ください。

羅密歐與茱麗葉

去馬

影一兩張圖上嚟預覽下啦

左邊條女咩名？同我老婆一樣樣

太仁，不了

白石麻衣

屌

G

即係逼我買啫

一係去食藥 一係轉番funson先啦

禾七週第一次聽他星

2019我愛今泉佑唯

清 好打極有限喎
要惡補下了

你認錯人啦,生駒唔係咁既樣

生駒大啲

咩大啲

個頭

把聲

氣量

但係禾乃個playlist有13x首歌

【初オンエア！！】乃木坂46 4thアルバム「今が思い出になるまで」収録曲「ゴルゴンゾーラ」
2019年4月17日（水）に発売する乃木坂46 4thアルバム「今が思い出になるまで」初回仕様限定盤Type-Bに収録される新曲「ゴルゴンゾーラ」が、下記番組で初オンエアされる事が決定しました！！
是非、お聴き逃しなく！！

■文化放送「レコメン！」
2019年3月27日（水）23時45分～25時内
MC：オテンキのり / 堀未央奈
乃木坂46新曲「ゴルゴンゾーラ」が初オンエア！！

「ゴルゴンゾーラ」
作詞：秋元康 / 作曲：BASEMINT / 編曲：BASEMINT
収録メンバー：北野日奈子、堀未央奈、渡辺みり愛

我得62

全二期

請支持北村由理

都冇露 唔岩佢嫁

七仔我啱呀

都冇露 佢會唔認得

🇫🇷無論牙侵你留咩cm 都係得負皮

條片提埋ig有答案都有咁多人答錯

優蛋

短身矮腳狗

今晚showroom有純奈同優蛋

睇睇睇睇睇睇睇睇睇睇睇睇睇睇

嗚呀

／
#猫舌SHOWROOM
できるかな！？#乃木坂46
スタートしました🐈💗
＼

この後スペシャルゲストも登場？！
本日も最後までお見逃しなく🐰🌸
#斉藤優里 #伊藤純奈

👇視聴

仲會有special guest

幾點？

宜家做到10點

13日の金曜日

留名睇優蛋

312

召喚傻強音飯

唔好咪嘴呀傻強

咪咀

傻強把聲有魔性
會聽上癮

想聽佢唱金曲水玉模樣

聽到毛管棟

唔識欣賞

開機聽先

有嘢睇

貓舌

光合成優蛋

你地有無點歌

無口獅子

無口の優蛋

純奈都越黎越靚

網絡欺凌

他の星から

好靚

真係播他星

暫時都仲係高音飄d, 未到魔音階段

就咁哼歌咁唱冇野
如果認真唱就黎料

佢唱上癮啦

16單 諗起死亡倒數pv

開朗優蛋ver既サヨナラの意味

好恐怖

開showroom concert

卒con黎?

想睇傻強solo con

係禾聽過最特別嘅きっかけlive

有d mb無卒con，咁樣攪下滿足d fans都幾好丫

ななみん.........

nanami首solo

小妹好想純奈做我男朋友

馬拿豬唱好似正d

Why not both

さゆりんご軍団「ついに！
さゆりんご軍団参上！！！

#だいたいぜんぶ展」

又掛著食，唔唱歌

D人文字打call

girls rule

影到琴子好似染左髪咁

當con睇

撚狗

呢招之前玩過

karin呀

畢業女士！！

Karin

真係卒con黎

karin可唔可以唱番兩首
想洗下耳仔

唔好宣佈畢業就得

後面係イモトアヤコ ？

件外套好民工

君にsky dive

影完相過黎Live

和田まあや「日テレに居たイモトさんの銅像？
銅像？とかりんちゃんとパシャリ(^^)」

過嚟食蛋糕

イモト塊面P過黎？

公仔嚟

伊藤かりんちゃん
今日は、和田まあやちゃんと焼鳥→さゆりんご軍団で白米様プレート→今ケーキ

西瓜組差兩個

三個一齊好歡樂

好好笑

看到琴子傻傻的笑越來越想把琴子擁入懷

柒黎未？

仲好睇過平時二個人係度整手作仔

2/1=1

影到琴子咁樣衰嘅

低胸

村長係咩

畫到春日咁

又かりん黑圖

伊織俾karin遺忘

かりん諗左好耐都唔知拋豆袋係邊個

好歡樂

個集佢係唔係度？唔係度無印像都唔出奇既

原來播緊告白的順序

聾了

7萬 啪啪啪

好多塔

整個幅畫呢？

已遺忘

staff幫手

出現了
以為掛住唱掛住食無整到

睇真d ゆったん嗰幅得一半

老婆s

好似睇左個好開心既卒con咁

唔知有沒人做中字

30號 20:00

北野、堀、渡辺ユニット曲「ゴルゴンゾーラ」今夜解禁!!【乃木坂46】

呢架放學 miss

Youtube 有

原來

嗰時睇LIVE有冇fing棍牙

有

原來就係你

加拿大

白滑

史帆會做火曜常註

邊個史帆

好正

日向個個，レコメン有晒3個坂道

啲表情做乜

你睇咗未

未得閒睇

有冇腳？

日向bingo唔知搵咩mc呢

有啲似未訓醒 又有啲似take 咗野

上年都post咗好多啦

咩黎

好似有張起飛腳

語無倫次

嗰張整得麻麻哋陣間重新整過

天真嬌咁

有冇示意圖

想俾阿梅一野凌空45度飛起鉸剪腳夾住

不過最後嗰下幾q

白麻走先定天氣走先呢

miona好靚女

法國去左邊

仲法國？唔法國啦

正到

還禾馬場

新歌

普普通通

ok 左面我嘅右面你嘅

封面個look咁正，入面造型就咁一般

屌冇買

點解日本咁多人有花粉症

我老婆關你咩事

降key幾好聽

最近對牙梅有小小感覺...大概是戀愛感覺吧…

47個正皮
入左乃po咁耐第一次見

仲首俾首歌佢地3個唱已經係恩賜啦

ol

小妹極少係乃po正皮都忍唔住正皮了

好想俾牙梅狠狠地踢一腳

法國麻麻地清酒😔
我仲買左2枝😭😭

送俾小妹就ok

有冇圖

想俾佢踩

10蚊幫你清咗佢

cheap野 你唔會中意

下個post應該都唔會係我開睇吓開post嗰個想唔想放囉

義海價廿蚊同你收咗佢

最左枝平野 反而手工啤幾正下

高音質全首

約出嚟清晒去 bin個wing先就1set生死

wing左會好危險

咁多飲死你
平野真係好難飲
買過支5,6百円既難飲到想倒左佢

搵若月畢con發現新大陸

bingo， concert，showroom，雜誌都有

有茅試過呢支

又唔係難飲 只係自己麻麻清酒但見佢2枝有折又一齊買
等我飲完再開嗰枝芋焼酎

見到十四代好想試

牙侵識貨
禾櫻隊正到

個人黎講都焼酎正好多

好撚正
但都係要負皮

係 清酒太淡入口唔過癮 雖然飲完嗰下啲酒味會出嚟

有無飲過westvleteren 12？
無就真係貴少少都要試下

香港都有好多人鼻敏感

好似係佢地有啲外來種花粉引起嘅?

真係點人數

鯨仔飲過 有幾掂牙

你唔買d辛口？

有牙，以前買過幾支，剩返支唔捨得飲

喺HKTV求其買 真係冇乜飲過清酒

好靚女

哇 香港買都幾貴下 係咪真係好正

個時搵到間賣$120支同fri子入咗d
堅係正

禾老婆好正

太淡冇乜味唔覺唔覺冇左大半枝
遲下再試下靚啲清酒睇下有乜分別先

正皮支持
其實我都有 不過lihkg個drive唔夠位放

阿音接水風船果集特別靚

音B真係好特別嘅女仔

我鍾意甘口易入口

睇心情決定飲咩
想淡淡地就焼酎 想重味就whisky

好ture好pure

飲返橙汁你都係

枝芋焼酎25度我都怕烈飲多幾杯會頂唔順 40度嗰啲我真係淆底不了

落酒吧想飲茶叫左長島冰茶

日本酒十零度啱啱好

易入口 入多幾杯都得

日威咪易入口

鯨子屋企係咪巧多酒

飲screwdriver算啦

想試下先輩嘅美彩淡露就真
香港好似唔覺眼有

聽聞麻麻地 呢啲去東京先試啦

矛飲過酒 有冇邊啲推薦畀新手易買又好飲

1664

手工啤屌打

音推去開邊度買手工啤

矛牙去面有點貴 淨係尋晩飲左枝越後麥啤 仲順口過生啤機倒去嚟嘅

唔飲酒唔打架唔講粗口 只愛YODA

發夢見到你做齊晒 仲喺台灣介女

死gay佬發夢都要見到禾 禾有老婆 你搵變態仔

你過幾日見到變態仔唔巧蝦佢

變態仔會用鬚拮佢

唔好打我就珍

以後唔敢唔記得剃鬍了

—凌晨兩點
我:七仔,七仔,起身喇七仔
七:😴......👁👁
七:做咩啊Billy,咁夜嘅?唔通...😳😳
我:可唔可以起一起身? 我想瞓你嗰個位

其實係想嚟求呢張相嘅高清圖
睇返件衫應該係出自Bomb 2014年8月號
但係我搵極都搵唔到呢張嘅原圖

Billy仔你個病越黎越嚴重
要加重藥力先得

突然好掛住幻想ching啲ff文，起碼有前因後果

而家唔好講ff，連上水吹水都極少

米屈

從來冇ff過

音推幾時同我飲

禾派變態仔挑你機

我想訓白麻個位

足闌

牙音

我心目中排名：

1.白石麻衣
2.西野七瀬
3.山下美月
4.鈴木絢音
5.佐佐木琴子
6.
7.
8.
9.
(空白位置未得閒排為，稍後繼續)

唔好漏咗你老婆個名

但係我已經瞓咗落七仔個位
姐係你想瞓禾後面?

人型蜈蚣

er..........咁被遺忘果幾個真係就咁遺忘左就算?........

我些牙個drive咪有囉不過分開咗兩版之嘛

新相？

七同rotty食果間
アンドピープルウダガワ
涉谷東京都渋谷区宇田川町10-2 新東京ビル

四個攬住瞓嗰張喎

鄉下妹look

up漏咗而家應該有

禾琴晚搵到喇

搵咗成朝
懷疑全世界都用同一個source
全部都漏呢兩頁

好矇喎清

唔好打咁多丁

美少女舞台劇初週得4千隻

但係清你張圖係直接用手機影 禾典save啊

老婆

*51,325 北野日奈子 「空気の色」
*47,386 井上小百合 「存在」
*45,592 深川麻衣 「ずっと、そばにいたい」
*37,272 桜井玲香 「自由ということ」
*34,651 松村沙友里 「意外っていうか、前から可愛いと思ってた」
*33,123 高山一実 「独白」2nd

第2本仲要奶全盛期

日奈子個本其實好正

屌你老母 又放我上連登

睇你想要矇啲定清啲不過唔完美啦

感動既係日奈g終屌打小百合

日奈子有睇頭好多

桜隊個本咁低

真呀
btw twitter有d相仲正

誰大誰惡誰正確
btw 小百搭本野d宣傳咁廢都有呢個數算係咁

高山第一本賣左幾多

圖呢？

水滴魚呀嘛

好似差咁啲嘢

個腦又有畫面

谷到變形 不了

小百合真係冇宣傳咁制

係咪證明鐘意高山嘅手足唔鹽濕
鐘意高山嘅才華多過身體

呢d都唔錯丫點解唔擺落去

鍾意文字多過圖

你越諗就越覺得似

同連登仔一樣熱愛文字

佢Twitter啲想仲多過本J書
其實可以出兩本

其實啲密實相先最靚

我到而家都唔覺

買書嗰啲人都唔係為左密實相
如果拍到小百合咁搵鬼買

我兩本都買左 有咩問題

唔覺喎

我夠2本買左 但買日奈子係睇深夜圖

你咁rich 梗係冇問題

北川

咪話我百合

其實一直都睇唔明呢個表 有冇ching開班教下

玩密實既真係要睇個攝影師有冇料到

圈住入面個數字 就係第幾輪抽爆 好似係

食咩架？

又廁又有錢 點gun

擱淺

咪話我__
法國__好正
__不了

仲有冇

稔住g持大作家 下星期揾咗人帶

風火輪

想中村和孝幫禾白影多啲密實相

你次序錯
1. ___ 不了
2. 法國____好正
3.咪話我_____

佢宜家🇫🇷史帆好正

白麻本 清純的大人 搵篠山紀信
伏到

臨尾撻Q

條打底褲
索性着運動衫玩好過啦

珠美

普通Cafe黎 食客九成係女 staff都係女 用iPad叫野食 聽講都幾多人食下

消息出左遲下九成都係仔

麗乃同老吉

好少話好正
通常話幾正

蓮+會唔會辣到仆街

其實你係咪隱性迷蓮

下單繼續under

好簡單，有數字即係果部抽唔到，冇數字=仲有得抽

你係咪傻能左

過左食用年齡因愛成恨

蓮加好橙

到而家都未賣哂

應該慶幸佢唔是迷蓮一份子啦

F.1最壞

一期最壞係我同阿雀

算係咁啦 山畸都幾多人揸手

珠妹咁靚女都咁

個個你都覺得靚㗎啦

又法國

maaya咪唔靚

多謝鯨子G持

呢度係寶寶 唔關maaya事

兩個咪差唔多

出嚟隻抽

出名鹽

好想拖住佢隻手行街散步

又唔好話賣唔晒，比佢出5部賣得慢又正常

手機zoom近要load好耐